Симметрия элементов массива
========================

Дано число n, не превосходящее 10, и массив размером n × n. Проверьте, является ли этот массив симметричным относительно главной диагонали. Выведите слово "YES", если массив симметричный, и слово "NO" в противном случае.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход число n, не превосходящее 10.

---
## Формат выходных данных ##

Вывод массива на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Sample Input: ##
```
3
0 1 2
1 2 3
2 3 4
```

---
## Sample Output: ##
```
YES
```
